有冇人識日本band Kinoko Teikoku

話せなくていい 会えなくてもいい
ただこの歌を聴いてほしいだけ

唔明

冇人聽日本野？

其中一首歌既歌詞

有

識

舊年去音樂節聽過

知唔知佢地叫咩style 唔識分